[設計對白]狗哥：我地狗隊會撤查HA backdoor事件

忠心義氣拜關帝,有鑊由你孭最實際